集運唔運液體 但又到左倉。。。。

可以點算 點樣搵快遞去集運到收返件貨再轉去第間集運???

求教

抵撚死

叫賣家收返

今時今日仲有人用官方集運

綾音

私集黎

呃9間集運得唔得???
例如報第2樣野上去

上次買d實驗室野 燒瓶 量杯 三腳架之類
間店完全冇提過有野送
私集完拎到番屋企一開箱，大大枝火酒係度

有包裝邊得閒check你
知唔知雙十一有幾多貨

到貨啦？

家庭用品， 完

退貨, 你比運費.

我都有偷偷運液體 寫左做寵物用品(不過事實真係寵物用品)

收得倉就會幫你運嫁啦…

寫陰司紙包運到

on9
無人叫你打液體架嘛